究竟安X兄弟個廣告係度唱乜撚野？？？

youtube睇到佢個廣告 成日聽到情義性冷感 do do do do
有無人知佢究竟唱乜撚野

有無人知